［選舉前敲詐］北韓：若美不撤經濟制裁 或恢復發展核武

北韓警告，美國若不解除對平壤的經濟制裁，北韓或會恢復發展核武。

北韓外交部發聲明，指實施制裁及改善關係並不相容，又稱美方不斷重申「制裁和施壓」會達至半島無核化，認為是「可笑及愚蠢」。相反解除制裁，是回應北韓積極及善意的行動。

北韓方面強調，若美國不改變立場，並正確理解北韓的意願，北韓可能會恢復，同時發展核力量及經濟的「並進」政策。

美國國務卿 Pompeo 較早前表示，美國會繼續施加經濟壓力，直至北韓領袖金正恩履行 6 月美朝峰會上、對總統特朗普的承諾。

#有線新聞 #北韓 #美國 #核武 #制裁 #經濟

比美國佬撚完又浦返水面出黎

南韓

全世界都知係北韓乞和啦
trump trump都話唔傾㗎

你唔搞經濟制裁我咪唔搞核武囉！
你唔搞核武我咪唔搞經濟制裁囉？
你搞經濟制裁我點唔搞核武呀！
你先唔搞核武我咪唔搞經濟制裁囉！
你唔搞經濟制裁我咪唔搞核武囉！
你唔搞核武我咪唔搞經濟制裁囉？
你搞經濟制裁我點唔搞核武呀！
你先唔搞核武我咪唔搞經濟制裁囉！
你唔搞經濟制裁我咪唔搞核武囉！
你唔搞核武我咪唔搞經濟制裁囉？
你搞經濟制裁我點唔搞核武呀！
你先唔搞核武我咪唔搞經濟制裁囉！
你唔搞經濟制裁我咪唔搞核武囉！
你唔搞核武我咪唔搞經濟制裁囉？
你搞經濟制裁我點唔搞核武呀！
你先唔搞核武我咪唔搞經濟制裁囉！

美國同佢玩完一輪都廢事理佢!
由佢講和但一切照舊果下就知

北韓之前服軟兒家又唔份氣，特朗普一早睇穿要對你惡你先會乖，點會再放鬆對你既制裁，除非你乖乖完成解除核武
另外我覺得可能係中共暗中叫北韓講既

美國根本唔急
係北韓急之嘛
支那俾人搞，佢又冇人冇物
依家想痴南韓又唔俾

點解仲要忍，直接打柒北朝鮮，歸南韓管啦